好想搵番一年前同我傾計既大哥哥

我係毛毛呀，我係QQ呀
我想搵番讀it既哥哥呀
之前同你傾計傾得好開心
但因為我瘋狂打機少到覆你
你有一次話有野做一陣搵我
咁左過左一年啦
我仲會唔會搵得番你呀嗚嗚
依加冇人再同我9up啦

屌 原本以為你係純情學生妹 點知係個四十歲宅男肥佬 我當初搵藉口走咗去 唔直接屌柒你都算畀面你啦

其實有矛雞會搵得番QQ
之前我同佢成日都傾到好夜
訓一兩個鐘就要番學嗚嗚嗚

哦 原來係你

唔洗旨意我會再搵你

唔好挽野啦 我真係想搵番佢

典解呀 最多我唔打機啦

係我呀

真係你呀
可唔可以留tg呀

失去左先黎後悔

高登個個QQ妹?

真?
tg okjahi

挽你老母閪 臭化

佢del左個ac
一直想搵都搵唔到

唔識，佢係邊個黎？

收皮啦 死八婆 死八婆